如果唔買手機，其實啲錢慳慳埋埋都幾多

手機就壞，但又唔想出錢換，會唔會可以體驗到無手機前既生活

慳黎做乜

手機GAME課金

年年換一部咪無謂
但壞咗要換就係需求嚟架啦
反正買完用到幾年 又有咩所謂